比屋企人屈打飛機 點拆好?

話說我平時柯屎 會一路打傳說對決一路柯
一般都坐半個鐘以上
咁好自然就腳痺 試過既就知有起身果下幾辛苦
d血一路充落腳 成個屎忽都係屎但係唔陏得
一路捉住洗手盤 嗚...唔...呀...咁
尋晚柯完一門口就見到老母同細妹係到
細妹就係到e~~~~~ 老母就問我做咩黎
我 : 柯屎囉
: 咁既聲既
我 : 打機呀ma
: 阿妹話聽到女人叫wo (其實係game女角d聲)

跟住老母拎個電話send野比我 原來佢wtsapp錄左我嗚嗚嗯d聲
之後成晚無野講
岩岩返到屋企 細妹準備出街
佢又係到單單打打
e~~~~ 污糟 消毒先咁
雖然我平時都係屋企打J 仲要係廳打多
但比人咁屈法條氣好撚唔gur囉 又解釋唔到

屌 搬出去

下次開住門嚟痾咪以後唔撚再會懷疑囉...

哇咁撚醒既你...

打飛機咪認囉

當住佢面打次飛機咪唔係屈囉

比人屈仲唔反枱係唔係男人黎架

兜鎚中你個妹，唔駛教啦下話

霸氣啲啦
打咪打！

鬼叫你個樣毒咩

敢打唔敢認 正一女人型

屌你地老母啦

有無成日腳痺既ching 體會到成個人扭曲到想死既感覺

你同你阿媽講以後廁所入面唔會再有女聲，只有幾把男人聲執番梘聲，睇佢咩反應

打飛機好出奇

連登真係好多小朋友，打個飛機都要上網問

J你d acg幼幼公仔啦垃圾

而家是其是 非其非 當時無打就係無打
被人屈唔出聲? 唔怪得香港人永遠被支那食住

同你妹講e乜春
你咪又係要幫仔含撚打J

樓主過左廿歲未
另外D 精好撚乾淨, 除非你有性病

響廳打次丁俾大家聽下有咩聲
入廁所再打傳說， 叫屋企人比較下

咁你當時係er都敢er，變咗隻鵪鶉縮埋上網問

死毒撚打飛機咪應囉
就算你無打
鬼叫你個樣又柒 頭油面油又多到乜咁咩
我係你老母 生到個咁既仔 望我都話你強姦我啦

係我就一手㩒撚住細妹響張床度，一手抽條jer出黎，個袋貼住佢塊面黎打一獲飛機佢睇，最後射撚晒入佢個口迫佢吞晒佢

試過佢一開門
我打緊飛機啦